---
uuid:             75f947e8-9d47-4815-8318-83aca131c1a9
layout:           post
title:            动漫：我的朋友很少
slug:             anime-i-have-few-friends
subtitle:         null
date:             '2015-12-06T06:12:21.000Z'
updated:          '2015-12-06T06:12:21.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 2d-world

---

在百合会看到“我的朋友很少”的轻小说大结局剧透，对这部动漫产生了兴趣，于是找来一看，无惧这部作品有“我的后宫很多”的别称。

夜空跟星奈的相处，真是太配对了。一个腹黑毒舌，一个傲娇学霸，一见面就吵个不停。就算如此，两人还是非常有默契，不管是玩 GAL 游戏时的选项选择，还是对事的态度，真是天生一对。

前几集男主戏份稀缺，所以我看得很欢喜。真希望男主彻底阿卡林了。

奈何天不如人愿。从星奈找男主学游泳开始，男主开始神速攻略，很快就把所后宫汇聚。

忍着看再看了几集，弃。

唉，可惜了。

怎么说呢，二人的相处没有进步，编剧也玩上瘾了，于是不断看到星奈被毒舌得忍泪逃跑，当然不一会儿又跑回来跟男主说上几句，反杀，造就毒舌的夜空赢得了比赛，输掉了人生。

我不想再看这样不断重复的戏份，不想看这种修罗场。

想看看她们是为什么而如此苦大仇深？又怎么走向第二季的成为好朋友？

不知道有没有百合线剪辑？

有的话就太好了。

因为我真的喜欢星奈，沉迷 GAL，傲娇，学霸……

希望看到她跟总是跟她吵架的夜空情感发展……

星空大法好！
